HKU MA linguistics係咩嚟?

唔係指applied，係就咁linguistics嗰隻
有冇人讀緊? 係讀嚟做研究?

有

MA 唔係為興趣架咩

遲啲可能有興趣讀 留名

我都有興趣所以先問吓
但係想知讀完有咩出路 定係得個讀字

咩嚟?

垃圾囉

Taught master係得個讀字架咋
而我所知除非你升職有用 唔係唔會讀
除非為興趣

原來係咁
即係如果真係要讀linguistics嘅人，應該會讀MPhil

無錯 mphil係研究學位黎